上年呢個時候咪有好多中學本土關注組既, 而家係咪冇晒影?

20160906

校園本土關注組愈禁愈多，開學4日，多間學校校外有關注組成員派發傳單或宣傳。聯校本土關注組今日舉行記招，促請學校與學生站成一線，又稱打壓不能達至「禁言」，如校方再有打壓，會將升級行動。關注組又要求教育局收回學校禁止討論香港獨立的立場，重申學生有權在校園討論二次前途問題。

聯校本土關注組代表，民生本土關注組藍同學、兆基本土關注組洪同學、柴灣IVE本土關注組勞同學及英華本土校社校友陳同學，宣讀21間中學本土關注組的聯合聲明，其中參與聯署的學校包括英華書院、香港華仁書院等傳統名校，亦有官校筲箕灣官立中學及傳統左校福建中學。

又話將香港獨立理念帶進校園, 一年唔使就冇左件事?

據聞係熱狗搞滲透, 搵人入個d組織度
之後有人唔服從熱狗就搞走人地,
例如搵返人n年前d大中華言論出黎話人左膠咁
搞到d人冇哂心機搞

呢D唔易搞啦 又難聚到人
學校都未必比人咁高調校內宣傳

熱狗

有無更實在嘅證據？
人云亦云好危險。

坦白講, 我都係聽網台,有聽眾訴苦講出黎
不過之前學生前線都係咁死, 所以偏向相信
你地信唔信就自己決定

熱血少年軍真正作用

學生前線乜唔係射撚滿主動解散咩？

咁應該係另一個 等我搵下

係啦係啦